有冇髮型鋪推介

想剪頭髮同電頭髮，本身一直去個間越剪越唔好睇，上一次電完頭之後個頭炒左，電衰左，跟著個髮型師係咁話好睇，我都費事出聲卑錢走人，尼排佢問我幾時嚟剪呀，其實我想轉其他地方剪頭，想問各位巴打有咩地方推介，剪開韓仔頭，價錢又合理，最梗要師傅好人😂

hair garden